{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000543",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42061&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 유천 코자자"
    },
    "text": "1. PCの問題により発生するキャンセル要請の件については、キャンセル処理ができないことをご案内いたします。 2. 最新映画の無料鑑賞 / 最新TV番組の再視聴に対応 3.客室Wi-Fi設置で無線インターネットを存分に楽しめます。 4. 最高級の正規品のみを使用しています。 5. 様々な形の客室テーマを誇っています。 6. フロントでヤノルジャ会員であることをお知らせください。 7. 会員特典は提携店の内部によって適用されます。 8. ''コザザ''はターミナルの裏門に位置しており、徒歩2分以内にアクセスできます。 9. 西大田駅へは車で5分以内に到着できます。 10. 大田西百貨店とCGVは車で5分以内に到着できます。 11. 大田ウヌンジョンイ文化の街は車を利用して10分以内に到着できます。 12. 大田忠武体育館は車で15分以内に到着できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "キャンセル要請ができない理由は何ですか？",
            "answer": "PCの問題によりキャンセル処理ができないため、申し訳ございません。"
        },
        {
            "question": "最新映画の無料鑑賞や最新TV番組の再視聴はできますか？",
            "answer": "はい、当施設では最新映画の無料鑑賞や最新TV番組の再視聴に対応しております。"
        },
        {
            "question": "客室にはWi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、客室にはWi-Fiが設置されており、無線インターネットを存分に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "どのような商品を使用していますか？",
            "answer": "当施設では最高級の正規品のみを使用しております。"
        },
        {
            "question": "客室テーマはどのようなものがありますか？",
            "answer": "当施設では様々な形の客室テーマを誇っております。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ会員であることをフロントで伝える必要がありますか？",
            "answer": "はい、ヤノルジャ会員であることをフロントでお知らせください。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ会員になるとどのような特典がありますか？",
            "answer": "ヤノルジャ会員特典は提携店の内部によって適用されます。"
        },
        {
            "question": "施設へのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "当施設はターミナルの裏門に位置しており、徒歩2分以内でアクセスできます。"
        },
        {
            "question": "西大田駅へのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "西大田駅へは車で5分以内で到着できます。"
        },
        {
            "question": "大田西百貨店とCGVへのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "大田西百貨店とCGVは車で5分以内で到着できます。"
        },
        {
            "question": "大田ウヌンジョンイ文化の街へのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "大田ウヌンジョンイ文化の街は車を利用して10分以内で到着できます。"
        },
        {
            "question": "大田忠武体育館へのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "大田忠武体育館は車で15分以内で到着できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 278,
        "QA": 464
    }
}